印度出手了！三峽大壩被拍到超級洩洪 支那爆寧淹百姓也要保壩

三峽大壩有事
啲蟻民都唔可以有好生活

九穴齊發

其實點解會落足成個月

天遣

個公仔好撚正

有冇發覺今年香港好好天

天

根本上面就好小事
唔明點解講到咁誇張
個大壩邊有咁易爆，加上水災都係好少部份地區

梅雨季節, 呢樣長江流域年年都有

冇錯，就算滿瀉都唔怕

一早話佐放灑D水咪唔會崩堤囉死幾多人？WFC

但其實唔洩洪，條堤壩崩塌，下流都係一樣冚家鏟，連石屎沖落去，可能仲L衰。

副熱帶高壓脊長期係華北頂住，所以成條梅雨帶走唔到，而華北罕災。

滅

有新公仔

好勁 舊雲到底有幾厚有幾大 定佢停咗係到

燈

根本而家就係正常排洪，上面唔係講到咁嚴重

Push

嘩好靚呀以為北京奧運又開幕禮

其實諗深一層可能根本冇發生水災
其實只係想籌款

推

浸多d好，多難興邦

沒事兒沒事兒
大霸有事難修補
人民死左慳社保

中肯

好撚淫

當年97 年 7月都落1足一個月雨

無事嫁
條大霸好穩陣

Explosive diarrhea

共

又俾蕭山燈中，壩沒事

有国才有家

一向都係, 當有 洪水, 水災
一定係講保住大壩
從來無提過保 咩嘢城市 咁

無所謂啦, 還有黨, 相信黨 會派水派麵

洩完就無事架啦

信國家

同埋TVB都無報

浸晒武漢未無嘢查囉

佢唔係諗住喺 WHO嚟之前沖走哂啲嘢下話

係呀真係好小部份啫
鄱陽湖都係岩岩破歷史高位
冇事冇事

大壩係度造謠

中國南方27個省飽受洪水之災，目前估計受災人數逼近4000萬，尤其是三峽大壩已經被國際認為接近潰堤邊緣，根據《希望之聲》報導，第一線防汛人員爆料，三峽大壩早就進行「超級洩洪」，而印度退休空軍上校衛納夜格也秀出衛星照片，顯示大壩早在6月24日就開始洩洪，但官方直到6月29日才宣布，多項證據直指此次洪水不是天災，而是人禍。

《今日印度》（INDIA TODAY）的顧問、印度退伍空軍上校衛納夜格提供的三峽大壩衛星照片顯示，中國早在6月24日就開始三峽大壩洩洪，洩洪4天後才向外界宣布，官方聲稱大壩每天出水量控制在每秒3.5萬立方公尺，公開的照片也指出僅打開3個閘門洩洪，不過衛星在本月9日拍到了三峽大壩閘門全開，超級洩洪的畫面。

衛納夜格是衛星圖像分析師，曾在印度軍隊服役超過33年，他指出，洪水形勢可能對準備調查武漢肺炎新型冠狀病毒（COVID-19）的世界衛生組織（WHO）帶來挑戰，因為WHO的專家正準備前往武漢，但目前洪災嚴重。

報導表示，建於1994年至2012年之間的中國湖北省三峽大壩，是世界上最大的重力水力發電系統，寬約2309公尺、高185公尺，由5層閘門與34個水力渦輪發電機組成。但長期以來，環保主義者一直聲稱，大壩水庫有滑坡、洪水和破壞河流生態的風險。衛納夜格指出，在在2017年10月27日的一張衛星照片顯示，當時的水位比現在洪災水位高出至少15公尺，但當時並沒有需要洩洪，發電也照常進行。

《希望之聲》引述1名第一線防汛人員「金先生」的說法，表示三峽工程以及長江流域的100多個水庫，加上鄱陽湖、洞庭湖的主要水庫、水文站，都是實行聯合調度的，今年長江會發生洪災，可以說都是人爲的，「沒有一個是天災」，因爲全部是「長江水利委員會的調度的結果」。

這位金先生表示，所謂武漢29公尺的洪峰，也是人為造成的，如果從客觀的角度去分析，「三峽大壩早就潰壩了！等同已潰壩」！因爲它的下游已經都是水鄉澤國了，那不等於潰壩了嗎？他指出，現在三峽大壩在共產黨統治下，就像一個擺設，代表它戰天鬥地的狂傲的一個面子花瓶，再大的洪峰來，它拼命洩洪，「就算淹了再多的土地、再多的老百姓，他（指中國當局）都會保三峽大壩的」。

好小事啫，少見多怪

多難興邦

一定係fake news

啱呀 信政府唔怕

佢停下游水咪奶野

巴打眾人皆醉
根本三峽大壩硬撚過鑽石係連登啲戇鳩仔吹到世界末日咁

十四億人
得四千萬人受災，濕濕碎啦

中共政府只識呃人
中國人性命管咩丫
最緊要高官有錢穩
無人捐錢無得貪污
無錢唔出兵救災羅

佢爭在未揾人肉去擋

做得陰質野多係咁

岩呀，祖國一定唔會俾佢爆

早兩日雜種仲講緊水災搞到佢脫貧目標achieve唔到
肯定冇死人！最多冇左d財產

果D咩水災片全部都係假
全部舊既水災片放返上黎呃鳩人
根本一開始就係亂傳，有冇水災都成問題 先唔講強定弱

老母麵系列

真

點先有

你係咪bot黎

信政府唔怕

衛星係7月9日，大陸果死人長江水文綱三峽大壩出水量全部假數據，又話3孔出水，七孔流血都唔止

其實有得唔保咩 唔通由得佢爆？

全

yes

要同所羅門講，Sanction list絕對唔可以漏呢兩條友：

破壞國家安全
衰國安法拉得

黨

邊有事? 成日唱衰中國

真
睇有線仲話好感激國家
有吃有喝有住的
等幾個月可以回家了

咱們十三億人一人飲一啖河水就能解決問題吧！小意思！

五毛又出來維穩

kill apps
腦魔到搵

中國一定無事的

緊係大壩仲緊要過人民啦
死左一億人民仲有十二億人民
無左大壩屎都無得你食

沒有國哪有家 三峽無事 黨先無事 國家都無事 咁對中國人先最重要啦

唔撚係簽左生死狀誓死保霸咩！犧牲十億生命，刁大大眉也不皺一下啦！

死

真係中國人先識管中國人

嗰包咩媽咪麵嚟

正宗皇天擊殺你睇下香港幾撚風和日麗，想要滴雨降下溫都難

In Lihkg we trust

年年都百年一遇
太小事了

蝗蟲是會飛的人民幣
雨水是賺錢的發電機

咁當初不如唔好起

好少事姐
TVB明明話日本嚴重啲

清

大壩係生，人民係死，為左保住人民放棄大壩，唔值得

又要浸死我国人民

光

年年都浸成咁？

你老味就五毛

cctvb無報 仲唔係fake news

又好似係
近幾年浸得勁左
證明條壩開始頂唔到

青呢隻色

復

但公道啲講句，唔保個壩下面啲人死得仲快

嚟梗西南氣流繼續為華南注入水份

有各安髮, 驚閪咩! 壩在人在, 壩亡人亡!
絮絮念雜童智廣話, 千軍萬馬冇有怕!
(食花生中......)

一睇就知冇事

其實應該只係落多咗雨

冇事冇事

中國湖北省三峽大壩被爆早在6月24 日就洩洪，官方卻遲至29日才宣布。

慘過印度賤民

中

唔好…停丫

受災人民: 4,000萬...

40,000,000 除 1,400,000,000

= 2.8%....

受影響既每100隻都無3隻....

驚西咩....

等於你八達通有$100, 你會唔會介意搭一程$2.6 既電車?

真？當年未出世

從來都唔覺得會有乜嘢事
班友成日自作多情好嘔心

上帝

無錯 我地相信政府

D衛星圖有無GOOGLE MAP見個D變形 ?
究竟係咪大紀元打飛機

洩洪水浸，超出上限跟住爆撚左又係水浸。
梗係揀洩洪啦

上游排洪，下游自然有水災，有什麼好大驚小怪

亮點嚟，呢個先係關鍵

天公造美

都未聽到歡樂滿東華黎載歌載舞籌帛金
大件事極有限

億年一遇
中囯搞得掂嘅

唔記得左邊個落後細地方都有過大雨災
一個月入面落左全年90%嘅雨量

平時D水要錢，而家唔洗，又贏

燈錯方向喎ching

全開又係浸，崩潰又係浸，梗係全開保面子啦

上帝要你滅亡，人類跟本無力抵抗

吼 d人識游水 個壩唔識嘛

美帝亡我之心不死，用黑科技卑鄙無恥地將全世界既雨雲瞄準長江

隻隻字都睇得明
但係夾埋一齊唔知你噏乜鳩

跟本中國d官就好醒
又教識左我地唔好用外國價值觀諗中國政䇿

炸左華北佢有助解決問題嗎

多難興邦，經此一役，中國又升lv

最終贏家

天譴

我純粹好奇
中國得二十三個省 點得嚟南方二十七個省

無事啦

水淹武漢，who乜都唔駛查

跟據天氣之子，將习近平作為活祭品，可治天災。

面子

無事既,信政府,唔怕

加多個北京可以風調雨順50年不變OK?

印度影到
美國點會唔知

呢個要求要另加9000萬黨員

地球發覺自己身上有唔妥，咪清咁啲毒瘤，唔通等變癌細胞先搞咩

係咪想水淹武漢等咩証據都沖走

上年係咁落，今年香港無雨

杏花邨停車場水浸咪一樣，用天災做藉口就唔駛賠咩
管理不善其實可以叫佢賠
BTW, 若果支持賠償會唔會犯國安法

捐錢係睇唔起中國

大家希望爆 但都知咁排法唔會有事

要爆一早爆啦 傻鳩印度仔

講錯野隨時變D級公民，不了

上帝滅世要落四十日雨
滅一個國 減半應該得

為左沖走武肺evidence

公道講:
三峽大壩被拍到超級洩洪 北京爆寧淹百姓也要保壩
哩個標題有D 誤導, 個壩爆左都係淹百姓

呢個point最爆
為阻WHO調查, 排洪浸武漢

大家唔好

水為財

祖囯万岁

偉大的

没事兒

為阻WHO調查
講出黎唔笑果下好野

麵咪媽黎

lihkg-app://asset/assets/faces/lm2/abomb.gif

一早知啦，佢之前就出左紅頭文件要加大發電量

熟悉中共術語就知道，提高發電，等於全力洩洪

咪係

蓮登班卖港賊
唯恐天下不乱

連籌款cap水都無
根本無事

成班傻仔喺度打飞机

祖蟈万岁

點打

浸左咁耐都冇事 相信党啦

中國乜都唔多
就係人多吹啊
人肉沙包防洪水

因為係麵咪媽臨終前既emoji

你老母就五毛喇

篇文有講2017年試過仲高水位都無洩
今次應該真係因為怕大壩冧多過真係落好多雨

香

沒事兒
世界第一既水上樂園 好自豪

咪係

正確使用連燈力量

中國點會水浸

吹南風
海水由香港蒸發、支那降落

舊雲收左美國佬錢

27省4000萬人咁少
單位上連億都未用
洪水太廢了

決堤=total loss
依家係犧牲一部分下游保住條壩
點解唔叫人走？
可能水為財 國家想比個驚喜大家

印度kerala都試過一堆細水壩唔講就排
死咗六百幾個
人地海邊嚟 三埉係內陸

頭腦好清晰
浸晒啲地方同村，WHO去唔到又查唔到
芝麻人條命真係賤過條草
為保國家顏面為黨為大霸好
失去一切都仲覺得國家好富強
共產黨好偉大
邊度出啲咁撚笨柒嘅蟈民

咪係 上面啲傳媒都講咗係因為接觸得多互聯網先誤以為嚴重啫
仲有香港媒體用字真係好差，叫咩水災洪澇，好心跟返上面用”水域面积扩大”
另外香港人淨係識得洩洪嘅壞處，愛国愛港嘅人一定善於發掘洩洪嘅好處。上面都提埋你係”云雾缭绕宛如人间仙境”
香港再係同祖(嘔)国背道而馳只會淪為一個十八線小城市

fake news

仲未開盡,開盡53000的

杏花邨保險冇賠咩？

中國人真係好賤
自己輕賤自己嗰隻

是但啦，可能佔中嗰時啲人紮營煲水，啲蒸氣而家漂到去長江就落大雨，都係佔中嘅錯

梗係啦
三峽大壩係用嚟【發電賺錢】嘅
唔係防洪防水災嘅

大拿拿幾千億既大工程，你轉個撚頭就話唔起，D利益集團做低你都仲得呀

佢自己有份搞自己
污染環境，温室效應，依家報返落自己到都好應該

韮菜不怕

公義如滔滔江水

舊雲想顛覆國家

好壯觀
真係中國最美的風景

佔中咁多年前邊關事
反而呢年內啲水炮車四圍射

點會有事，咪撚傻

蝴蝶效應嘅嘢我哋識條鐵咩

信黨 冇事

突發！奶共daydaycook like數 daydaydrop!

一定係外部勢力

天理人情只要公

知唔知點解日清食品呢幾日係咁升
之後幾個月啲公仔麵生產多到呢

沒事兒，好處多的是

旱

就算萬年一遇既滅世洪水
三峽大霸呢個祖國偉大既建築應付起上黎都係綽綽有餘
驚閪咩

假架條片

講咗好耐啦就算下面個d人死晒都要保住三峽 所以三峽一定無事

有個on9諗法
中共不停煲緊水，整啲雲出黎
用落雨既方式放水

睇新聞話啲人話嚴重過1998年嗰陣時喎

點影到的??

認真問,點解要洩洪?
由佢儲到高過堤壩個陣,自己流D多左既出嚟唔會可以頂多陣咩?
定係到時條堤壩會爆?

專登整比媽咪麵巴打

聽聞 重力覇 L型單邊壓水
洩洪就向外經管道射出 避開基座
水淹過就會瀑布沖散個底座 陷包散晒

有請水利專家解釋

起好比人炸

你呢個傻鳩都係唔岩上連登
白痴仔

沒事兒

皇天擊殺

咁唔好叫人捐錢阿 捐親死你老母

原來為左沖走武漢

又係浸

港

其實中共咁做都合理
下游班人死咪死 爆壩大鑊加無面

繼續打飛機

咖哩佬識乜野

人地超級發電
+洗地 洗走武漢肺炎d衰氣

雖則大壩係人都知為左俾六四屠夫貪錢先起，不過依家洪災如果由個壩收皮係咪會仲大鑊

沒事兒 ! 相信黨 !

潮濕而已

根本就冇事
你見過中国報紙話出事未？

條壩頂唔頂到唔知, 但就證明咗上游D地儲唔落咁多水

洗太平地

切爾諾貝利 Chernobyl disaster 2.0
-政府草管人命
-隱藏事實
-高官無能反應慢

因為係天譴

某啲感嘅事 相信黨